藍屍響法院門外跟wtsapp嘅「工作群組」叫口號

唔怪得藍屍成日話人收錢示威
因為佢哋就係

正柒頭

嗱！呢啲我唔知啦 我睇唔到

唔押韻
認真少少好冇

推
收錢開工最開心

公安法

推俾大家睇下先

推

起碼收埋啲再睇啦

夠鐘開工啦喂
今日收錢大家叫呢堆口號

其實唔知咁樣叫一陣有幾多錢

用廣東話講都唔押韻既

會唔會搞到無糧出

工作

應該唔會
點敢得罪藍屍

收錢示威出現了

班廢佬記憶力無咁好，唔睇住就唔記得

唔俾錢佢地點會出現
佢地咪一樣要畫面影相

Exactly
因為佢地跟本唔知叫緊乜

工作群組

名都改埋

屌 好柒

係唔係驚好似之前咁叫錯口號

笑死

推上熱門

2個飯盒

又又又又要澄清831無死人
唔叫埋64無死人？

點止

係囉

送中送中送大6
啲句子又唔通順又柒 想笑死邊個

比人影到晒，d字仲要放到勁大勁清晰
僱主會唔會嬲，擔心伯伯辛苦做完野會收唔到錢

愛国係一份工作

恐嚇記者犯大忌仆街又話撐警嘅

藍屍一定收到錢 放心

班友收工未

好撚柒

日日有工開

推
廢老群組

從來都係得佢地示威係有錢收同有下班時間

可能要試吓用普通話

push

係

恐嚇記者犯大忌？咁死黑警每日做緊啲咩
有事記者冇事黑記呀？

點解我哋冇錢收

係咪外國勢力出錢

中共勢力

，

原來識睇字

啲廢老唔係淨係識錄音咩？

btw 用WhatsApp係唔愛国嘅表現

真係好好笑

工作群組笑撚死

喂呀～盡咗力喇

工作嚟
話唔定
日頭屌完肥老黎
夜晚喺現場屌popo

鏗鏘說陳建民話佢有獄友日頭收錢打人
夜晚同佢哋一齊瞓街

282係咩事

282輸死人
係咩來？

自我投射

公安法不演了

收左錢可唔可以專業少少呀大哥

一分錢一分貨，請專業人士貴好多

都唔押

炒散 即pay 無須OT

仲有佢哋用依句咒人
即係話支那好撚差姐

犯國安法

伯伯背唔到
如果唔係點會有掌手雷

老花呀
你都唔敬老嘅

感染群組

愛國唔係免費 要收錢㗎

柒

叫雞都要俾錢啦，愛國點解唔俾呀？

壹傳媒(282)

這些就業機會不是屬於我的

282 輸死人

不如 1398， 一世唔會發

匯豐銀行，眼淚兩行

精神啲，臨時演員都係演員嚟！

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

工作群組 遮係收錢做野啦D死廢老

D口號睇到好尷尬

第11句啦，邊有咁多嘢諗到，求其啦，有keyword就得

畀like師出動

有汗出無糧出

班死老野幾句野都背唔到

有腦有能力就唔洗做呢d工啦

點解廢佬D數字咁鍾意用emoji

無錢邊個做啊

拎遠少少都睇唔到呀 太近又老花

廢老手機專用設定：字體特大

工作群組
愛國是工作 赴美是生活 完美演繹

1.
2.
咁樣會眼花

柒到

綠色喎...呢個搞手嚟

明明到出埋錢, 硬起請著班智障,

下次揾啲會背稿㗎啦屌

右邊
佢send 出去個group

佢地竟然識字？

袋袋平安

幾年反佔中遊行
人頭計400蚊

幾年前

反佔中遊行？

班所謂愛國愛黨撐警人士有邊個唔係收左錢先出黎做嘢架

讀得書少，字都唔識多隻
體諒下啦

收錢做嘢！藍絲可恥！

同外交部一樣

本身識唔識字都成問題

推呀

下次記者唔好淨係影 埋去訪問下佢
問下案件細節同感受

動物園

諗起支持朱經緯

1.45支可樂

示威者 高清 收錢

屌你老母幾錢呀，我又去